紅圈牌辣椒魚柳 真係世界級

食左幾箱都食唔厭

沙甸魚好食啲

未食過沙甸魚

食福米 倒埋d油落去

配丁麵

我試過剩係白飯溝

致癌物

我FD就係咁樣日日食
岩岩去完拜祭佢

細過用嚟夾麵包

死肥仔

早餐5盒
中午10盒
下午茶5盒
夜晚15盒
消夜5盒

沙丁魚係好食

咁樣食 見得閻羅王啦